朱鑑然真係好正

呢排星期六睇番viutv 舊節目 seven重播

朱鑑然真係好好J
唔得啦

佢好似出咗pool ，女伴好似係早輪Join咗 ViuTV嘅盧慧敏......

你唔ok咩

然仔

除咗最尾嗰張相

因為著衫？

影得衰咗

幾好睇 好中意男仔咁樣著

基本上近十年嘅新演員成個package最正一定係佢，仲要係大勝個隻，可惜冇演技

冇睇過佢做戲 但主持都幾好

好耐以前都有睇佢主持節目
真靚仔同埋好fit

想佢po多啲IG
佢頭先係viutv seven到除衫游水真係唔掂

Btw佢對眼真係好電

想聞／乃佢對腳。聞落唔知咩味??

重口

最尾個淫撚到

唱歌都叻

巴打原來你。。。

冇聽過 搵下先

好想被佢踐踏

粗重野等我嚟啦

又可愛又有型

我直架，但佢真係好正

仲以為你

識貨

估下佢對腳聞落咩味？

我啲口水味，因為比我奶均晒

未乃前咩味？

你個名

朱智賢正好撚多

成日游水一定有豐富鹽味，加埋腳汗。

游水d仔特別正

之前TVB套無間道
0演技

係 膊頭好正

冇睇

仲有佢陣男人味。聞到怕你暈

講靚仔真係好靚仔 又有body 由頭奶到腳都得
但睇完無間道 同埋baby復仇記 佢唔好做演員會好d